
                      En base a unas impecable interpretaciones, entre los que destaco un Cillian Murphy tocado por las hadas, una reconstrucción fiel de los hechos y unas escenas de acción de una veracidad impactante podremos disfrutar de una historia con personajes llenos de humanidad y bastante tensión dramática para llevarnos un buena impresión a casa.
"Anthropoid" es una cinta bastante redonda sin llegar a ser memorable. Una obra que no plantea los hechos desde la inmaculada heroicidad, deja bien claros los problemas internos del grupo, con disidencias incluidas, abre una pequeña brecha al amor y la amistad y muestra abiertamente dudas y miedos inevitables de los protagonistas a la hora de valorar las consecuencias de los hechos, tal y como así fue, sobre personas inocentes. No os decepcionará en ningún momento os interesa mínimamente la temática. (7/10)
        
            